今日生日但無人同我過

Happy birthday to me

生日快樂樓豬

我都今日
生日快樂

多謝你地

生日快樂
無所謂啦
我生日都係一個人食晚飯
買咗件蛋糕仔同自己慶祝

生日快樂

前晚我老豆問我生日打算點過，果晚返唔返屋企食飯，同堆有咩節目
我果陣其陣其實無人約我，不過我話果日唔返屋企食飯，怕比佢知道我原來年年生日都無人同我慶祝，無朋友得自己一個過

今晚打算自己去据扒之後再去睇戲，之後再拎埋蛋糕🎂反屋企趁屋企人訓哂自己同自己慶祝

咁多位點睇

hi happy birthday

樓豬生日快樂

我老豆老母都唔記得我17號生日 雖然我本身都無咩興趣慶祝生日，但係都有少少sad

Btw 樓豬生日快樂

生日快樂啊